[18年三大沙盒GAME]Red Dead Redemption 2/刺客教條 : 奧德賽/蜘蛛俠 點樣排？

刺客信條好多位真係為大而大，
比你出船去個島，
其實得兩三個Spot要做一模一樣既任就完
整體叫合格但唔會比得上RDR2啦

蜘蛛俠無玩

論比分就上至下咁排
論好玩就調返轉

刺客轉做GOW 就有可比性

Sandbox
Gow唔係sandbox類

係喎 睇漏左

RDR2>ACO>Spidy

唔使排都知第一係rdr2 last 係蛛蛛啦下話

Kingdom come

刺客好垃圾

唔係大就好既, 遊戲本身既品質都好重要, RDR2排第一唔駛講, 又大又高質, 但刺客得個大字, 遊戲本身垃圾, 所以排最尾

好過之前果幾集

玩得最爽一定係蜘蛛俠

開發難度，誠意都一定係red dead贏
優：佢係依個盲目追求爽快，即食既世代為慢節奏game出返口氣
成個世界都好生動，都帶出左主角都只係生活係西部既一個人，其他人都有自己既生活，世界唔係為你轉
Game hour 長而唔悶

缺點：但戰爭系統一般，無咩手感

Spiderman好爽快，但缺點其實好線性，可以做既野好小/重覆（限於英雄設定），故事又短
但無縫過場動畫-> gameplay都做得好smooth
仲有 Batman 戰鬥系統加持

整體上覺得red dead高質好多，但spiderman都係2018年必玩

AC剩係睇過達哥玩，唔識評論

RDR2-->SPIDY---------------------------->AC

一舊屎冇之前果幾舊屎咁臭你都照食
劣質gamer

故事: rdr2=spidey>ac
戰鬥: spidey>rdr2>ac
遊戲性: rdr2>spidey>ac
畫面: rdr2>spidey=ac
音樂: rdr2>spidey=ac
Total: rdr2>spidey>ac

agree
rdr2 所有嘢都近乎完美
係任務設計單調咗少少, GTAV較多完化, 可能受制於交通工具

又唔係近乎完美既, 有D缺點都幾明顯,
操作手感, 節奏控制, 任務單調等等

起源個故事好過今集多多聲啦

今集樣樣都有D, 但樣樣都好一般, 無咩特別深刻,
最記得就係個又大又臭既地圖

故事廢起上黎 成隻game都無價值

ac d任務真係個個都咁上下

Red dead>刺客>戰神
蜘蛛俠最垃圾